7K 筆直書房音響買有源定無源?

7K 筆直 間房80尺左右，不過活動範圍都係張書枱
睇戲聽歌打機咩都做
買有源lsx (靚仔，size細超fit)
定整套無源yamaha wxa50 + q3020i好

本身想買wxa50/d3045+quad s1，不過out 成倍budget
勞煩各位巴打指點迷津

有位擺有bugdet可以無源就無源

用7千買對有源喇叭，電腦usb出

adam

地方細一定係有源

80尺地方你仲有乜好諗

張枱夠放有源
書房黎無床

之前我係ebay amazon買audiolab m-one + q3020
夾埋唔夠7000

可以一試8030c
雖然貴一倍

Sonodyne SRP 350 / 400

唔好浪費D錢買LSX
一步到位用PSI A14 或A17

咁我不如買對Devialet

我意思話間房太細，先天不足有無源都分別唔大，不如簡簡單單算啦

講真啲人成日玩音響換線換amp換乜換柒洗幾十一百萬，計我話換撚左層樓先啦，百幾尺廳垃垃雜雜一堆玩高級音響真係人唔笑狗都吠

百萬就過份左既
萬零玩下都開心嘅

買邊種都好，留意返對喇叭個出氣孔。

sc205 會唔會好過 lsx?

其實我既意思係與其upgrade 音響，同一套音響換個播放環境仲好

調轉黎講就係播放環境唔好，upgrade 咩都係浪費錢嘥心機，簡簡單單合理質素就ok

而以你個case，買個好啲既有源even藍芽speaker，同你走去又執amp又執線近乎無分別。

屌個clone proac sc1
再揾返部靚仔大火數合併機
搞掂

兩回事嚟，Devialet 蛋仔啲聲係好爆得但欠細緻。PSI 啲聲細緻好多，聽弦樂聽女聲正好多，但對前端亦比較敏感。入門的話除非有十萬八萬budget，否則我覺得未必使買PSI，EVE Audio/Adam 都夠玩

買得clone 喇叭不如買bestvox ls3/5a，書房用的話應該都會係近場聆聽多，ProAc 喇叭就算係正版近場用啲聲可能會太衝，LS3/5a 的話本身就係for 近場用

eve 205好似好正
好似抵玩過lsx

又好似幾好

LS3/5a 可以睇睇國仁talk 個條片先
我都同意咁多年前既喇叭, 用係呢個年代實會有好多不足既地方, 未必係大家吹奏得咁美好